飲開咖啡高尚嘅你

屋企做咖啡呢一行，係咖啡既supplier。全部買生豆返嚟自己烘焙，有賣精品豆，咖啡機，咖啡奶，餐啡。
我想俾啲成績屋企人睇，唔想比人睇死。如果各位巴打絲打想買咖啡，希望可以比次機會我，tg:@wscoffee

咩理由黎

宜家興咁做生意？

sell下酒店好過係到搵客啦

二世祖真係唔識做生意嫁wor

有咩豆賣

老豆

各種咖啡精品豆，爸打飲開邊隻？或者有咩喜好？酸？花香？

…………………………
講下你呢期有乜靚豆

我認我唔認，所以我努力緊，用緊我諗到嘅方法。

有無靚既曼特寧？

想入行.. 請問請唔請人？

想問印尼係咪水浸？之前飲開，鐘意果種chocolate/caramel/nutty味，但早排冇曬

其實你不如係度講下你自己係做啲咩咖啡豆 專賣咩豆 自己鍾意邊隻 講解下咖啡豆既野 再推銷下

有，方唔方便留個tg?

冇，係咪烘焙轉左人？炒豆既時間同溫度都好影響豆入邊本身嘅味道

已加了你

您應該講多啲咖啡，挑起我地條咖啡癮，然後再賣

唔覆呢期有乜靚豆

最少可以買幾多g

老實講，隻隻都靚

如果你想試，50g可以？

好耐無手沖啡
樓主豆點賣法?
200g 可用順豐寄?
偏好Kenya AA, Ethiopia Yirgacheffe Konga 嗰類

btw, 樓主wscoffee?
上面兩款個網頁都有賣

你想要農香還是果酸